FGO喺TGS 2018拎咗優秀遊戲獎

Fate/Grand Order，俗稱FGO，獲得本屆TGS優秀遊戲獎
其他獲獎的遊戲有Xenoblade 2，Super Mario: Odyssey，Monster Hunter: World，PKM: Sun & Moon

2018 日本遊戲大賞結果公佈！
年度遊戲：《Monster Hunter: World》！
経済産業大臣賞：Nintendo Switch 開發部
全球獎 日本作品部門：《塞爾達傳說 曠野之息》
全球獎 海外作品部門：《Call of Duty: WW2》
最佳銷售獎：《勇者鬥惡龍 11》
遊戲設計師大獎：《Gorogoa》
優秀獎：
"Fate/Grand Order"
"Xenoblade 2"
"勇者鬥惡龍 11"
"UNDERTALE"
"Super Mario: Odyssey"
"Call of Duty: WW2
"精靈寶可夢 究極日月"
"Splatoon 2"
"PLAYERUNKNOWN’S BATTLEGROUNDS"
"Monster Hunter: World"
"Fortnite"

手機課金Game都可以拎獎，仲要係喺TGS呢啲國際級遊戲展，你怕唔怕俾人笑呀日本仔

有咩咁優秀…

聽講劇情好

不過都係屌佢老尾啦，劇情好但毫無遊戲性嘅賭仔Game有資格同其他得獎遊戲企上同一個台拎獎？

掙錢能力優秀

但其實如果淨係玩FGO嘅話有好多嘢都唔明佢講緊咩

可能成班選委都係月廚

Call of Duty: WW2

如果你淨玩主線
其實三星夠你爆機

日本有痴線佬零貨兩星爆機